曹永廉成日要癡後生玩，睇到都勉強

係咪撈唔掂

個樣仲後生過佢地

係胡定欣

54歲? 我屌你啦

人地癡埋後生玩都係想緊貼返時代姐
有冇諗過如果佢唔癡埋班後生到而家會係幾多歲先

似30多啲

頂盡廿頭

但係成日比人串

三字經真係代表作

自從佢成為iq題嘅答案 已經停止老化